［集思廣益］如何令對象對自己既好感度上升

如題

利申：新手開post，ching們手下留情

$$$$$$$$$$$$

首先你要有我咁靚仔

可以讀好d書

讀好啲comp